如果話恒大收生多過樹仁所以勁d

咁ive屌打全港所有大學啦

ive世界第一

香港只有一大 i大

雖然Ive 出面口牌唔太好
但講升 degree 真係大把U / self financial college degree 爭住收

恆大淘寶

電競男拔萃不嬲香港第一

夠膽入嚟我地恒大 對住我地5000人講多次

5000個入恒大既傻仔

Ive 1萬3千人 今年

Ive仔留下正皮啦
世界第一

開大No. 1

碑

地球是i大領先

駁唔到